曾聽說初三總要赤口

屌你老豆

分手總約在雨天？

弱

教友？

愛與誠?

哪裡有愛便無盡頭

屌你不需理由
我卻知

本身已經教會歌 樓主仲改埋教會詞

郭富城嘅弱？

愛是不保留

哪裡有利是無盡頭

唯獨你是不可取替

竟然可以完全唔岩音